[16-05-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

英國《天空體育》報導，力爭英超前四嘅阿仙奴，已經落實簽入德甲史浩克04嘅後衞哥拉辛拿斯，仲會簽下5年長約，合約期喺7月1號生效。

由於哥拉辛拿斯係同史浩克約滿離隊，兵工廠更加唔使支付轉會費添。23歲嘅哥拉辛拿斯，係波斯尼亞國腳，而且位置都好全面，可以踢左閘、中堅甚至防中，助攻能力亦都唔錯，今季已經入咗3個德甲入球。

免簽

wannacry ar....

唔駛錢

中國一帶一路貿易聲明 歐洲多國拒簽署

2017-05-15 19:48

On9 無人理佢 係得香港陪佢玩

not surprising

D7PC
D9BC

又夾大貓誠哥納強QQ

有人派錢唔通唔john咩

丟架

人地八卦睇下你乜料就吹到萬邦來朝

部priv 幾時到

開完會即跌

上網訂佐幾錢？

我都未

369完再望下有香港份
同大雄比技安夾去聽演唱會有咩分別

D7PCBC

around 2300

辣殺轉豬MO YEA DA

D7BC

DEL驚

我驚我遲D手痕會試埋部keyone

日本amazon做緊特價
想搞鋼筆墨水
Sailor, pilot, platinum

我都等緊

rubbish pad mo new things

係幾靚ga
買埋lor
利申: 唔買貼紙

跌啦屌

無諗過買

grandpa is g

跌就跌多啲啦

刷rank

285真係ON 9

想請問而家追700 1299長揸好無？

想問點解Ipo 有d investor 非配售嘅情況都分到成1/3嘅股票嘅？

好多生面口 廢淡全面進場

好癲

有買貴無買錯

套現左少少美股,仲有冇乜好野買呀美股

連住尼推介AMD

好不安

MS

有貨喇...

諗緊買唔買返BX

禾都10.X買左小小

開多間公司真係好撚煩
公司名改到第四次先唔撞名
之後開公司户口先最煩

同路呀,年頭買

上次去DBS最快
不過要豪一千比佢

我早幾日買

DBS已經係最易開，連垃圾中資而家都好撚麻煩

腳指攰啦

會計佬話中信同佢有計傾
不過要收兩千

淨計預約閒閒地一個月
連查核可能兩三個月先開到

唔洗呀
一個月內都攪掂
最簡單要求
你自已去問下

重要查一輪最後答你，sor9ly 都係唔開比你

諗諗下
我上次好似係求鳩其walk in冇預約添

大貓70不是尖

某間聲稱獨資公司冇複雜股權結構可以七個工作天開到

要，尤其我仲拍個大陸佬開

咁你慢慢試下呀

查完股東查董事
再查冊
之後問你做盛行 預期有幾多生意 用乜途徑收錢

預左玩一兩個月
等唔切就比2k會計佬搞，佢話中信有計快d

有屋企人試過搞啲手作皮革工藝班
試左三間大行都唔俾開

最後要搵佢細佬做某中資銀行董事嘅做擔保
先可以開到

2k就比啦
唔好諗

唔開有限公司咪易Ｄ

開公司戶口真係難到pk
個個怕洗黑錢

紅盒兄
新世界係咪邊間都差唔多

新世界建築前身好似協盛？

唔開有限公司，我好易破產

聽聞有行家上個月香港找換店滙球幾上自己大陸間廠
唔知找換店問題定乜
比土共懷疑佢洗黑錢，一野涷結左佢廠戶口

因為正常人唔會入錢去自已公司戶口

又唔係同你講

佢已經係找換店啦
咁工廠都要錢出糧買料
但我通常大數分三轉滙
因為找換店都話一筆過有風險

要捉用咩方法都死

都係想撈下油水姐，不過而家出錢入錢真係好撚麻煩，我有客日日搵兩條友帶4皮上去

比人封得大陸戶口，你肯科水都唔會即時開得返
工廠無糧出無錢買料，堅會死人

其實部priv 幾好用，用佐年半

大陸做廠真係高危

班工仔一無糧出就搞事拆機
唔找數就比供應商斷料
閙大左公安就封廠
一下就可以要件廠佬收皮跳樓

夏天跑步真係好辛苦
一路跑都係keep住夜晚先跑就舒服好多

Go gym rm run la, or change swim

去gym跑好悶，出街跑感覺好好多
係練肌肉先會去gym

跑街有風景，夜晚跑涼涼地，跑有風既海旁仲舒服

隻越南菜有冇咁爆得呀

跑開運動場

爺西世界級

5萬一手

Any 學生妹？

收十字星好唔好

鎚頭

善完？

爺西3100保衛戰

我做都做大股
分三四注
10%up 先溝
sc成本價上5%左右
如果再跌可能再開sc成本價

我唔會比我正股蝕錢沽
最多平手

住邊頭先
我有d同事住荃灣
一係就誠哥海澄軒果堆

有學生妹，有少婦，不過更多阿嬸
運動場好多c9在內缐行路或散步
亂轉缐同任d小朋友亂走
上星期interval 爭d炒埋件突然轉缐的阿嬸度

荃灣咪新界區囉

我知
我諗住睇下新界區有無其他選擇姐

呢d天氣夜晚跑唔見得舒服
只是日頭跑更衰
天氣熱，體力消耗得好快
之前每個距離個個星期都做到pb
而家時間慢一截

海澄軒喺馬鞍山

雍雅軒

我都係keep住5分鐘一k
主要都係為左減磅而跑

反而天氣熱會懶左

中國IKEA

如果為減磅，跑慢d但長距離有效好多
5mins per k其實唔算慢
我10k自己練pb都要53
10k樓下就可以5mins per k
但用呢個pace跑8k,跑完我散晒

一路頂住跑落去都幾辛苦
不過跑完之後姐其實幾爽，成身濕哂幾好feel

我早兩星期下午三點整左課10k
要1:08:00，跑完差d中暑

係咪改左名叫雍澄軒

Wa 清你同人妻玩到租屋呀

唔知，我而家好少去嗰邊
呢樣要問紅盒

你唔講都醒唔起

本人記憶力比較好

我都唔記得
不過如果因為呢個原因租屋
唔會租兩個月掛

要專登租個場兩個月瘟一條女?

我就夜晚十點幾先去跑街
跑完就訓

咁你個fd投左胎未呀

冤枉呀 我都想好似佢咁好財力呀

梳...應該得我毒撚性格會咁諗
佢應該好enjoy日日對住女朋友

品味達人I bank lap 係唔係度.....

我識條鐵咩

轉頭落downtown...Yau mo 衫褲鞋襪牌子好介紹

占士洛迪古斯

阿仙奴失去了英超爭四的主動權，主教練雲格暗示，利物浦和曼城的一些對手在賽季末放棄比賽，這讓兵工廠受到了損害。

雲格沒有點名說是哪支球隊，但英媒給出了自己的猜測。教授原本指望韋斯咸在主場阻擊利物浦，但「鎚仔幫」卻0比4慘敗，而利物浦和曼城最後剩下的對手西布朗、屈福特和米杜士堡，在雲格看來也不會盡力。

「有些球隊，一旦他們護級無憂了，他們就歇了，而這10年前是不會發生的。英超在心態上已經變了，變了很多。」雲格說。

「我們會一直專注到最後，只要還在踢比賽，我們就會很好的準備，所以我們賽季收尾總是很強。有些球隊會繼續振作，有些卻等同於渡假。」

「看起來，很多確保安全的隊伍，已經失去了專注，不竭盡全力是沒有藉口可找的，這令人沮喪，我們有可能成為這種跨越賽季不穩定表現的受害者。」

對於雲格的說法，英媒指出，阿仙奴其實也受益了。史篤城在主場1比4慘敗給兵工廠，有無慾無求後放鬆下來的嫌疑，而曼聯輸給阿仙奴，多少也有專注於歐霸盃而輪換陣容的因素。因此，大環境對於所有球隊來說都是公平的，阿仙奴是「受害者」的說法恐怕很難成立。

爺爺AR...

Daddy又可以買占士返黎擺喇

又唔知你點著衫..同埋筆直
最無死咪oxford street由selfridges果邊行過去,實有岩

Me 想走斯文路線...

曼聯枱價部好忙

你可以去一去shoreditch,呢家好多鋪係果邊開

FOR NG FOR WC CHOW 限聾劍 HO

斯文敗類

積下口德啦

老闆都成日跑？咁健康

一名大陸五金公司董事，去年底來港到匯豐銀行欲為公司開戶口，但因為未帶齊文件而遭拒，他被指在申請表夾附一張千元現鈔，結果遭廉署拘捕，控以向代理人提供利益罪。辯方表示被告因對中港文化差異無知而犯案，又指若銀行貼出警告告示可減少誤會，但仍遭裁判官裁定行賄罪成，還柙待明天判刑。

51歲的男被告茹開順被判罪成後，其妻子一度暈倒地上，要由保安扶起。

被告一度辯稱一千元是速遞費，以支付銀行將文件速遞回內地，但裁判官不接納有關說法，認為他當時未有交代地止便離開。

誠實商人

做銀行成日收到依類野，大陸客成日塞一卷一千蚊叫你鬆手少少

ching似乎收埋收埋唔小喎

揀馬先揀勝利仔，配腳臨場睇狀態先再揀

1000...

邊敢收，全部推返落佢袋啦

果日睇日本馬報，場維多利亞一哩大熱跑到咁

mikki queen?
係估唔到隻野跑爛地廢到咁

俾女飛都敗類

敗類就個個都係敗類 係爭在你想行斯文路線姐

flyed

middle out?

被中出即飛

保羅...原來特別週咁勁...廿幾歲仲在生

但黃金旅程死左lu

日本烏冬專門店「丸龜製麵」母企東利多（Toridoll）昨公佈，收購「譚仔雲南米線」母企同心飲食（JHCHL）及其關聯公司全部股權。

Toridoll最新公佈，已就收購譚仔雲南米線母企同心飲食（JHCHL）及其關聯公司全部股權簽訂合約，未來將拓展香港市場至50分店。Toridoll未來為加強競爭力，公司將為「譚仔雲南米線」品牌重新定位，包括改名；另考慮拓展東南亞及其他地區。
「譚仔雲南米線」發言人表示，暫時未有回應。

還我坦仔

TIN TIN AR...

睇返原來好歌劇配種咁7...

溫泉玉子冷米線3小辣

英國隻臨泰來配種仲7，佢仲要係不敗退役

山賊手羽

隻驚 HO MOON...DIM SUEN

山本垃圾過港股

依隻唔使講都知7...冇眼睇

歐洲三冠...笑死人

咁佢跑係好勁ge
問心Sea the star 亦見有乜好勁的子嗣

食女獸frost收唔收徒弟

泥水師傅收唔收學徒？

希望9HO感謝祭會出GING YEA...唔係就退股棄驚

4ching 好長情，玩左好耐

收
500一工

就黎1500日 OLD SEAFOOD

WC連 STRIKE FREEDOM流星號都出埋...逼死非洲毒LUN

通

Ptbf 收唔收?

手遊驚全靠你撐住

BC價三萬蚊

向南會唔會等到2047

北向會唔會零交易

開唔開俾班芬佬先

點會丫，垃圾債都有人買既，而冥債就買定之後落去洗既，當儲錢囉

肛聽日爆幾多?

仲有中環塊地...
2778聽日...

土匪天婦羅

11比人call走左

162.5lp返黎162.5sc走是咪報應？

162.5sp哭到字都打錯

又夾

Aukey QC3.0 10USB 買唔買得過

Bc可唔可以教下我點溝女

垃圾
大陸牌子抄anker

邊隻好

你肯定佢的方法適合你？

清 你高lv好多喎

首先你要開間賺到錢既公司，跟住一係去旅行去到兩三年換一本passport，一係番去深造中國文學

關愛下我好麼

文學對溝女完全無用

香港溝女黎講
識幾句寵寵寵
應該有用過
你飽讀詩書 滿腹經綸

咁總有d 女係有d 墨水可以溝通下掛

可遇不可求

曾經識得條女 佢同我texting係用中文書面語好文雅嗰啲 真係好impressive 仲要又靚又高後尾佢去咗選美 而家有啲戲會見到佢做茄喱啡

high hand

加甜plz

我可以講，萬中無一
香港睇書的人本身就少，女更少
睇的好多都係睇垃圾愛情小說
之前有女同我講，九把刀同孤泣好有文采
我話其實王晶的作品都好典雅

首先用書面語的女唔多，但唔太少
文唔文雅我就覺得你的水平應該分辨唔到

係既 但真係幾特別

我試過遇過兩三條用書面語的女
中文程度都唔高
懶特別並唔特別

宜家d女真係寵寵寵幾句仲岩傾
奈何唔識欣賞

我都講過，上年年尾識左件人妻
可以傾時事政治經濟，真係淨神交都好feel
可惜佢沉左，我焗斬

要搵個岩傾既都唔係咁易

你寵開突然寵小次就同你講要冷靜架啦

啱傾啱講又唔代表佢係好女人，好老婆

Sosad
我有個有啲feel但唔敢開始 同公司臭朵

你都屎渠咁，唔爭在啦

全公司都知我求咗婚 入面啲人又偏向保守

除左我公司，我唔覺得有幾多公司可以同事間互相share偷食exp,分享心得